要求警方一哥 交人! 交出用實彈射向市民心口的警察

From 老豆搵仔,
啲狗自己都話成個警隊係一個團體
共同承擔
一個開槍殺人就等於全個警隊開槍殺人
洗乜撚我哋自己搵開槍狗出嚟私了
咪撚畀人轉移仇恨

#讀者投稿
係咪痴線㗎你地，
係到傳假錄音，
平時又唔見咁多假料假錄音？
得把聲，
我話我fc左林鄭原來同一哥原來扑過野都得啦。
咁多流料證明班狗好撚驚，
大家可唔可以用下自己嘅批判性思考分析？
杜威又係到傳、
警察內部錄音你地又係到傳，
人云亦云，
唔該你地個個出公海澄清番
尤其係Facebook呀IG呀

如果你地自發覺得自己「搵岩」開槍狗，
再有人跟劇本私了左杜威，
政府就唔洗承擔外交問題政治問題
最想你傳錯料個個係黑警呀，
玩政治就係要推個波俾政府要佢問責，
唔係自己拎個波返黎篤爆佢，
成個核彈係到唔用咩？
根本呢個就係三萬警察嘅問題，
唔係交一個人出黎就解決到
你地識講香港人係命運共同體
咁嗰三萬名警察都一樣，
一人開槍，萬人被究。

加上杜威根本係fake news，唔好再亂傳，理性，聽下老豆搵仔講啦

個人睇法:
我地要做既事就係
等一哥交人
唔撚係我地搵人出黎
覺得有道理就推 同 一齊討論

自推 1

推

交人就係咁簡單
唔需要我地自發做
今次有撚得保住果位殺人警察?
咁多鏡頭

好撚簡單
政治問題 政治解決
佢唔解決 佢自己一身麻煩
我地洗撚幫佢私了??
交出殺人警察就係咁簡單

衛入人群 開實彈 射人心口??
警察通例?
搞撚笑!

一哥一定唔會交人
點解政府會衝出嚟定性暴動？

我知道佢唔會交人
但呢樣野 係我唯一做到
去推佢交人

交人啦死垃圾

唔洗交人, 最好唔知係邊個做既, 成隊一齊負責

交條友出來咁又點。
根本係要成個警隊解散重組啦。屌佢老母。

全部清算

係咪我哋出post嘅次序令大家誤會杜威係開槍狗？？？
(啱啱先發現

係嘅就全世界炒車喎
我哋唔同admin同時post嘢
咁啱嗰個杜威彈咗去段片下面

From 老豆搵仔

狗已做嘢

一你老母 狗就狗啦

交人啦 咪撚出黎做公關SHOW

屌得好 交人啦恐怖份子

一句講晒,一人犯錯,全體受罰